從今起暴徒先係黑警官方名稱。暴徒=黑警

暴徒四點記者會
暴徒發射多枚催淚彈
旺角暴徒據點
暴徒駕駛水炮車
綠衣暴徒
暴徒偽裝成市民襲擊市民
曱甴同暴徒都係黑警

仲叫狗？你侮辱狗啊

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

十連

一早就話佢地係暴徒

但好多人仲用狗同防暴，軍裝，黑警去叫佢地，根本就唔應該，全部都要用用暴徒同曱甴去叫

叫到全社會都知

要文宣大力宣傳
要telegram 用晒暴徒代替狗/黑警

人民公敵

暴徒啊，係暴徒啊，點解要俾佢拎個咁差嘅名攻擊示威者？
取而代之，係示威者譴責暴徒啊

同叫佢地曱甴一樣
咪又係自己友打飛機
一直用曱甴叫手足既人有無因為你地叫狗做曱甴而改口?
要嗌就搵返d反映到佢地所作所為既稱呼
人民公敵

叫左佢叫曱甴少左好多暴徒同藍屍用曱甴形容示威者

人民公敵
暴徒：哦...（都唔知乜鳩）

相反佢地用得去屌示威者嘅字，即係佢地都憎啦

邊有少過?

現場同連儂牆都少左，你自己去數

agree